Exercise #11. Character device driver

Description∗
    Implement a Character device driver.
    
1⃣ Subtask #1. Разработать модуль символьного устройства, предоставляющий пользователю только операцию чтения из устройства, с созданием именованного устройства вручную. Example.

    выполнить сборку модуля;
    подобрать вручную Major Number и выполнить загрузку модуля;
    создать именованное устройство в каталоге /dev вручную и проверить работоспособность модуля;
    создать именованное устройство в рабочем каталоге пользователя и проверить работоспособность модуля;
    проверить поддержку драйвером заданного ему диапазона minor-номеров;
    проверить загрузку модуля с определением номера устройства Major Number динамически.
    
2⃣ Subtask #2. Разработать модуль символьного устройства, динамически создающий устройства в каталоге /dev с заданным старшим и младшим номером. Example.

    проверить отсуствие обслуживаемых устройств в /dev до загрузки модуля;
    проверить автоматическое создание устройств при загрузке модуля и их удаление при выгрузке;
    проверить соответствующие элементы в /sys/module/ и /proc/ (/proc/devices и /proc/modules).
    
Implement bash script for the module testing.

Provide a test scenario.
